一開心上高登, 不開心上連登

當中紀錄00後這麼長大過